你地點睇男/女性被社會定形？

外界既人會覺得我係妹妹仔(可能我唔高又帶點童顏)，唔捱得、做唔得d 咩etc.

但我其實會搬搬抬抬、唧車唧貨...
想揸大貨櫃車、鐘意睇機器運作etc. 咁唔通我就唔係女？

永遠都會比人講一句：睇唔出你人仔細細鐘意呢d喎！

有無人明我

做得開心就得啦
理得人地點睇

人仔細細搵個金龜咪算囉

想做咪做囉 做到 做俾自己睇 唔洗理人地

樓主係咪好中意女上男下
細細粒但大大力un
個對手：睇唔出你人仔細細鐘意呢d喎！

你咪定返佢型囉 公平嘞

Pin this

其實好正常姐

男女本身就應該各施其職
各自負責外/內

受唔受溝

小學有d活動日比你揀唔同既興趣班上
我揀十字繡比女笑

AMD個CEO都係女人啦

btw, 男人冇車冇樓慘撚過死

你係新時代女性

欣賞樓主呢種女仔
希望你會搵到愛錫你嘅人

有試過比人一句得埋黎：乜你成個男人咁

點解女仔就唔可以鐘意呢d？
點解女仔一定係要斯斯文文？

唔會理
做返自己最舒服